[純學術討論] 簡易防彈衣

事源我碌youtube碌到依條片

佢壓到一疊廁紙勁實用黎試擋子彈 但結果係失敗嘅
咁youtube recommend佢第2條片 係用鋁板

結果係打唔穿 但會斷肋骨 鋁板加工又好似好麻煩 著上身行動又唔方便
跟住我見到第一條片有個留言就推介第2個youtuber嘅片

估唔到用幾塊30幾蚊嘅防火毯痴埋 壓實就可以擋子彈
睇到我眼都突埋 有無物理友解釋下可唔可行

利申：唔識物理 純學野

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推一推

推二推

推三推

推四推

推五推

撞擊時間愈長, 愈可以卸力
所以避彈衣入面會加軟墊, 同埋夾層, 好過就咁一塊鐵
用遮檔橡膠子彈原理一樣

推六推

推七推

推八推

推九推

即係防火毯有彈性 又摺到好多層 所以可以大幅減慢子彈速度?

推十推

有po過

推比手足睇

keywords=glassfiber
有人已經用緊了

係喎 但嗰個po都好少人睇